# devops-netology

В файле .gitignore можно добавить информацию о директориях и файлах, изменение которых git не будет отслеживать. Пример: картинки, логи, временные файлы, бинарные файлы и файлы других приложений.
new line
